[冇圖]水炮車同十幾架狗車深水埗長沙灣道駛往旺角風向！

萬事小心

推

粗略估計暫時一水炮、5大5細

見唔到

唔止 有白色速龍貨車 有gogo Van 有16座

真!nowtv live 仲有一條街!

水炮由西九已到park lane
另有十架狗車傍住

堆私家車同van過得太快，記唔到車牌，只係全部V開頭